可以告訴身邊的老人家 人工島筆$如果做養老金 你地每人應該有100萬

老人家: 「下?」